{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046366",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002023191?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부안(변산반도) 네버엔딩스토리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時で、この時間を必ず守ってください。 未成年者の場合は、ご両親の確認を受けてから入室できます。 ご予約の人数以外に追加で人数をいただく場合は予めご連絡ください。 しかし、基準人数を超える場合には別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションごとにペットが入室可能な場合もありますが、同伴される場合は拒否される場合もありますし、払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 宿泊客は客室及び周辺施設を使用する際、毀損や紛失に対する責任を負わなければならず、損害賠償の責任も生じることがあります。 魚や肉を直火方式で焼くことは安全上の理由で不可能であり、個人的に用意した炊事道具を客室に持ち込むことも禁止されています。 客室内では禁煙が原則であり、特定の場所でのみ喫煙が可能です。 他の利用客を避けて無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 予約特典として個別バーベキューが利用できますが、料金は炭グリルの提供を基準に4名基準で20,000ウォン、4名超過の場合40,000ウォンです。 利用時間は22時までです。 メゾネットタイプのオーシャンビュー客室は駐車場があり、海水浴場からも近いところに位置しております。 周辺の観光地としてはセマングム防潮堤があり、車で3分の距離です。 辺山海水浴場と採石江は車で2分、格浦海水浴場、内辺山、内蘇寺までは車で10分、20分の距離にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室する前に何か確認が必要ですか？",
            "answer": "未成年者の場合は、ご両親の確認を受けてから入室できます。"
        },
        {
            "question": "追加の人数を宿泊に加えたい場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "追加の人数がある場合は、予めご連絡ください。ただし、基準人数を超える場合には追加料金が発生することがあります。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンションごとにペットの入室可否は異なります。同伴される場合は拒否されることもありますし、払い戻しはできませんので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者同士での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊客はどのような責任を負う必要がありますか？",
            "answer": "宿泊客は客室及び周辺施設を使用する際、毀損や紛失に対する責任を負わなければなりません。損害賠償の責任も生じることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "魚や肉を直火方式で焼くことは安全上の理由で不可能です。また、個人的に用意した炊事道具を客室に持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内では禁煙が原則であり、特定の場所でのみ喫煙が可能です。"
        },
        {
            "question": "騒ぎや無分別な行動について何か制限はありますか？",
            "answer": "他の利用客を避けて無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用について教えてください。",
            "answer": "予約特典として個別バーベキューが利用できます。料金は炭グリルの提供を基準に4名で20,000ウォン、4名超過の場合は40,000ウォンです。利用時間は22時までです。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプのオーシャンビュー客室にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプのオーシャンビュー客室は駐車場があり、海水浴場からも近いところに位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地について教えてください。",
            "answer": "周辺の観光地としてはセマングム防潮堤があり、車で3分の距離です。辺山海水浴場と採石江は車で2分、格浦海水浴場、内辺山、内蘇寺までは車で10分から20分の距離にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 507,
        "QA": 680
    }
}